大家會點譯文宣呢個字？

諗左好耐都諗唔到個英文
點解釋俾外國人知

campaign?

printed propaganda

Publicity

ON9

publicity material

propaganda

請解釋

propaganda 貶義

樓上講propaganda既可唔可以查下英文字典先

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

// In the 20th century, the term propaganda had often been associated with a manipulative approach, but propaganda historically is a neutral descriptive term.//

難怪

Promotion

Man syun

叫Information得啦

直接叫memo咪得
反正最開始連儂牆係memo紙起家

就咁propaganda唔得？

Posters
Flyers

其實呢個字的確好

原來上面答左
自膠

就咁media group又好似有d怪

flyers 都易明

propaganda唔得嘅話

PSA